[ios] Whatsapp無法從icloud回復媒體

重新安裝whatsapp之後，打算從iCloud回復返whatsapp所有backup。點知話我部機唔夠位

但係我電話明明有足夠容量

有冇巴打知道可以點搞？

有時會計錯數 你插一次itunes就show到真數

我試試先，但我肯定我電話有好多位㗎喎

我之前都係咁，搞極都整唔好.....放棄哂咁多年既whatsapp 記錄

有位㗎喎

巴打做乜自爆電話號碼

都係時候換部新機同轉新號碼

係咪未駁 wifi 呀

92588038

清仲咩唔遮住電話號碼同序號

sn